구현
화면 구현 - 전체
회원가입 - 벨리데이션, ajax 아이디 중복검사
로그인 - 인터셉터를 통한 로그인 유지 및 접근 제한
내 정보 보기 - 로그인한 유저의 정보 출력
내 정보 수정 - 회원 정보 수정 완료 후 세션의 user 정보까지 수정
아이디 찾기 - ajax 이용 DB 데이터 비교
비밀번호 찾기 - ajax, 임시 비밀번호 생성, email 발송
상품 게시글 등록 - 다중 첨부파일 기능
상품 목록 불러오기 - 저장된 테이블의 데이터를 불러와서 나열
메뉴바 - 선택 시 해당 메뉴 표시
상품 정보 페이지 - 목록에서 상품 클릭 시 해당 상품의 옵션, 상세 옵션, 가격 불러오기 및 담기
주문 페이지 - 선택한 옵션과 가격을 포함하여 페이지 이동, 쿠폰 가격 적용 기능, 주소록 불러오기 및 배송 메세지 기능
주문하기 - 주문 페이지에서 주문하기 클릭 시 해당 옵션들을 주문 테이블에 저장하고 주문 정보를 배송 테이블에 등록
배송 등록 - 배송자 등록 시 배송 테이블에 배송자 정보 입력 및 주문 테이블의 상태를 배송중으로 변경
배송 완료 - 배송 완료 신청 시 배송 테이블에 종료 시간을 입력하고 주문 테이블의 상태를 배송 완료로 변경
위시리스트 - 로그인한 유저의 id가 입력된 위시리스트 목록을 리스트로 불러와서 표시 및 삭제 기능
회원 탈퇴 - 비밀번호 입력 시 member 테이블의 valid를 D로 변경
장바구니 - 로그인한 유저의 id가 입력된 장바구니 목록을 리스트로 불러와서 표시 및 삭제 기능과 구매 기능
주문 내역 - 로그인한 유저의 id가 입력된 주문 목록을 리스트로 불러와서 표시
주문 상세 보기 - 주문 내역에서 주문 번호 클릭 시 현재 배송 상황과 주문 정보를 표시
쿠폰함 - 로그인한 유저의 id가 입력된 쿠폰함 목록을 리스트로 불러와서 표시 및 삭제
문의하기 - 문의글 작성 후 ajax를 이용해 html 수정
문의글 보기 - 게시글 전체 문의 보기 및 내 문의 보기 기능
댓글 - 댓글 등록 및 ajax 이용 html 수정
판매자 신청 - 판매자 정보 입력 후 신청 시 default로 state를 승인대기, valid를 D로 생성
판매자 승인 - 판매자 신청 보기에서 승인 클릭 시 seller state를 승인완료, valid를 I로 변경 후 해당 ID를 목록에서 삭제
회원 등급 관리 - 등급 변경 시 ajax를 통해 DB에서 등급 수정 후 jquery를 이용해 변경된 등급을 html함수를 통해 화면에 적용
쿠폰 관리 - 쿠폰 등록 및 삭제 기능 ajax 이용
공지사항 - 게시글 등록 및 수정과 조회수 증가
문의 기능 구현 - ajax추가 구현 후 불러오기 미구현
답변 - 문의 글에 대한 게시글 등록 기능
댓글 삭제 - 작성자만 삭제
게시글 수정 및 삭제 기능 - 관리자만 수정 삭제
게시글 관리 페이지 - 댓글 삭제, 상품 문의글 삭제, 문의 답변글 삭제
상품 삭제 - 등록한 판매자만 판매 관리 페이지에서 삭제
상품 수정 - 상품 정보 수정 및 첨부파일 수정
페이지네이션 - 페이지메이커 클래스 생성
검색 기능 - where 테이블명 like concat('%', 검색값, '%')를 통해 검색
카테고리 내용 불러오기 - 카테고리 나열 및 카테고리 선택 시 해당 카테고리가 입력된 상품 목록을 나열 및 더 보기 기능




order bag_no : null
order cVo1 : null